話美國打內戰果啲全部都係on9

有冇諗過共和黨背後啲大佬根本冇可能支持trump打內戰？
先唔好講共和黨內部一向都有好多人唔支持trump, 覺得佢唔係自己人，更何況本身輸一屆總統大選對共和黨黎講根本唔算特別大件事，根本無可能付出civil war 咁大既cost去爭。 冇左背後黨派support，就算你係總統都根本冇可能叫得郁軍隊去打內戰

唔打內戰

打官司停政府運作都夠大鑊

啲人民內鬥囉
Bleeding Kansas

停聯邦政府無乜野既，間唔中都停

你係咪當左trump係海莉根美國人係蟲族?
我好似唔係好聽得明你講乜

兩年前好似先試過冇糧出要停,但都照咁生活仲要係牛市

打官司唔知會打幾耐停幾耐

又會影響股巿同經濟

又唔係冇停過 以前冇錢出糧都停架啦

州政府自己可以搞得掂

今次如果侵打官司都會照升？

內戰即刻收台灣

無可能停啦
美國可以唔需要總統同副總統都運作到
同埋大大個國會係到

官司唔會打得耐
1月前未搞掂咪congress 做住先

好難講

今次侵話咁多個州都有出術

有排打

BLM惹人生厭

打柒中國啦

憲法上1月20日未搞掂
pelosi咪做住先
國家如常運作
話內戰個的 唔明白美國民主制度係部大機器
有咩問題 佢總有唔同options同極多後備科案去解決

你係唔係on9架，了解艾國憲法覺啦傻閪，用軍隊打內戰

佢班fans打呀

你睇吓兩邊啲盲粉立哂架罉準備開拖
十足邪教咁

有冇諗過共和黨啲大佬其實想快手輸咗佢，等洗下底下一屆再嚟過

當年南北戰爭反反復復醞釀左十幾廿年
最後都係㩒唔住兩邊